戲劇表演碩士畢業 陳法拉最後學期全科A

嗚哇 法拉畢業了

陳法拉2014年離開娛樂圈重返校園，遠赴紐約入讀當地學府茱莉亞學院Juilliard School，攻讀戲劇課程。陳法拉昨日終於完成課程，在最後一個學期以全科A成績，獲頒MFA (Master of Fine Arts) 戲劇表演碩士，成為首位獲得該校戲劇表演碩士的華人學生。

呢間野真係唔係話你有錢就入得

陳法拉更在社交平台直播畢業典禮過程，父母亦有到場觀禮。接過畢業證書的她法拉難掩心中興奮，連聲大叫畢業了。她亦感謝這四年間鼓勵自己的家人、老師、朋友等，為她提供了知識和靈感，成為一名更好的藝術家。她又言自己是一個非常幸運的人。

陳法拉更透露最後一堂時，剛好由奧斯卡影帝Daniel Day-Lewis以導師身份教授演戲，讓佢獲益不少。

法拉帶著既興奮又緊張心情，在父母的觀禮下，上台接受證書頒發。從台上接過畢業證書的法拉，落台後難掩心中興奮，連聲說：「畢業啦！我畢業啦！終於畢業啦！Hoo……完成啦！」深呼吸鬆這一口氣，這4年學生生涯终於讓她經歷過來，此刻圓滿結束，為人生另一征途作準備。

法拉坦言：「不知不覺間4年如此飛快的過去，這刻我在Juilliard School終於畢業了！我感謝這4年間鼓勵我的家人和朋友、為我提供了知識和靈感，成為一名更好的藝術家的老師們、香港的工作團隊、客戶、為我打氣的fans，大家一直給我支持，沒有你們，我不能一個人走到今日。我是一個非常幸運的人，在我的生命中擁有你們所有人。」

法拉拍tvb被逼除剩bra

呢個頭想點

村姑

啞妹慶世界第一

溏心既欣欣同呀慶都好撚正

怒射法拉了

片酬可以加幾多

好撚醜 呢個造型

咪ff我條女

一定好撚多 佢間學校咁撚把炮

DDL教戲

呀慶

Fala bb

陳法拉講靚未到真係好靚
但真係笑得好睇，笑得咁靚既女加好多分

右面垃圾演技嗰位係邊位個仔？

好叻女啊

男主角好似係玩具大王

家好月圓真係全盛期

成為首位獲得該校戲劇表演碩士的華人學生。

第二張左邊個男仔？？

第二位

見親佢笑就聯想到骷髏骨頭

又靚又有女人味又肯學習

佢係TVB職業咗幾年 VS班學生
拉curve下 對佢嚟講 拎a唔難

但叫我地去讀 就好難

法拉Bb

唔知果條友係咪華人
不過Asian樣都唔一定係華人既姐

有無人po周星馳碩士論gif

當年嘅舊登女神
一開始做人情婦好正

等睇「咪又係雞」

起碼都係叫一隻有學識 高質既先啦

佢一笑世界都溶了

我淨係知佢裡面叫kelvin

Agger 公主駕到都好得意 同呀蛇

好叻豬

戲劇表演都有得讀?

你係咪on9？有冇讀過大學

法拉vs千雪 世界大戰

原來佢讀 Juilliard 好勁
好叻叻豬呀 法拉

結過婚已經扣60分

連仔真係精上腦

前者贏幾條街

老女人

我之前都諗乜撚野碩士要4年
原來係呢間 痴撚線

關我撚事
話知佢結過一萬次婚

仲係咁靚

Daniel Day-Lewis都請到返黎教咁勁

畢咗業會唔會返tvb繼續拍膠劇

Yukio

十萬一集應該會諗下

一堂姐

我讀drama㗎

點解唔係第一位

對鞋扣晒分

法拉bb真係好靚 個樣清純真係好加分

間學校本身最top咁濟

QS ranking入面Performance Art全球第一

做女版king sir

佢一年收既人極少 真係勁top

要進軍荷里活了

其實法拉選美個陣係唔識講廣東話
真係學得好快

做戲讀到碩士嚟做乜？浪費時間

。。

你搞唐姨好喇
唔好搞佢

下，擺明勁鍾意佢
你邊忽見到我狙擊法拉女神

中學嗰陣好迷佢 丁到無心機溫書

以前佢真係好有氣質

香港站好似有佢廣
好正告

點解呢間野唔係有錢就讀得？

Google啦好唔好 好撚無知呀喂

可以話係
但係讀到全A真係好撚勁

成間學校加埋master 有冇3000人
全部精英中既精英

终你老母

做乜撚野？成篇新聞照copy
撚有終字

喺New York黎講，呢間Art school真係最top果幾間

你敢講冇？我cap出嚟你係咪切j？

成日話人比錢果d 唔該查下呢間咩學校
如果比錢就讀得 出得起錢既大有人在啦

又唔撚係我打 關我撚事？copy都要同你逐粒字check？

無知真是可怕

wow 係關你撚事，香港多得你

死撚開啦 搞事撚
無撚啦啦終我老母

得罪講句等於一個職業作家走返去讀個寫作系碩士咁...有錢又得閒先會咁做

覺得世界所有學校都係有錢就讀得既人係幾咁膚淺
呢個野top到大部份客席講師都係有名既藝人

死返支那啦你柒頭

er...不過呢間野響天津開分校2018年會開

唔知到時算唔算有錢就讀得

痴撚線 隻字我打？
支你老母
你老母臭閪狗屎垃圾都搵野屌
得啦去做校對岩撚哂

換個講法
有幾多香港藝人係有返咁上下人氣
起碼出街有人識既水平
但都會係呢個時期忽然退落黎去讀演藝？
仲要係女人
返大陸搵錢好過

法拉～好正
但遲下一定會少拍電視劇了

比鬼佬屌過一萬次 再番黎比香港宅男j
死臭雞

用藍帶做例子
之前有條女係泰國讀都比人笑到面黃

唔係你打大撚晒？一係你就咪撚post，頭先邊個話撚有“终”字,好撚大口氣㗎喎

法拉真係世界級 前無古人後無來者

洗咩幫tvb打工咁叻女

幣在你食唔撚到

荷里活法拉

仲要佢間野好撚把炮 收左佢真係老閪都讀

搵隻sunlight接佢班？一成都冇

應該以後除非睇戲
想見佢都難

開得分校, 就應該要有同等待遇
唔通原校會話間分校「低級D」?

伊莎貝拉個類咪會囉,收晒分手封口費,要床保住返人地富豪家族名聲形象,唔可以去搏殺,咪去讀書囉

呢D咪叫又要做雞又要貞節牌坊囉

不過要讀4年真係唔易, 要好有興趣先得, 同埋讀完都唔一定紅

諗起香香張相

都廢事理佢
條友可能讀野雞
以為搵人做下fyp就畢業

同埋大學畢業典禮唔係正係一個課程囉

上年暑假係巴黎撞到佢有傾兩句
真人好有禮貌好有氣質完全冇明星架子
佢既笑容同笑緊既林嘉欣拍得住

嗚哇
好正呀

我讀drama架

裙腳仔

係條冇咩人既街行緊見到佢覺得好熟口面
之後聽到佢講野我就醒起即刻行過去問佢係唔係法拉
佢笑笑口話係咁都認得出我既，我話聽把聲就知道係你，佢同我講自已來玩啊要小心d
佢把聲真係有一種好好認就算係講緊英文
同埋我say完byebye走左之後先唔記得同佢影相diu
相信我遇到佢你會俾佢種氣質感染左然後個腦一片空白

真係讀Drama

家好月圓嗰期真係好正好可愛
好記得有集講阿慶蕩失路要打俾管家仔

嗚 好撚好人呀拉拉bb
好撚鍾意佢啲竹昇妹廣東話
已經幻想到了。。。

家好月圓打手
有集佢去見工要荷媽幫 睇撚到我喊
仲有kelvin老母嫌佢啞妹
佢個種心酸 格硬要同心愛既人分手

法拉

再煲多次家好月圓先

Julliard

倒貼5k奶佢腳趾

西面拉

即係佢讀drama 拍定手先

女神

咪撚番tvb啦

快啲叫陳啟泰問佢莎士比亞四大悲劇係咩

Lady first

陳寶珠

估唔到佢咁熱愛戲劇

當年做臨記同佢拍巾幗梟雄2，真人好細粒好瘦，幾有氣質，同佢一齊搭lift去canteen，黃浩然請佢同一大班c奶同事食飯，佢地好開心咁

想當年法拉之亂

唔好再番tvb糟蹋自己啦

CS頂級名校CMU夠多海外分校/海外Joint Degree，咪一樣難入到仆街

你估人地係香港果d純coursework master咩

應該留係當地發展啦 唔好番香港啦

秋香怒點唐伯虎 嗰個刁蠻公主真係演得好可愛

支那拉

手機響鈴來留名～

正呀

收撚皮啦死on9 都唔知你係度嘈乜9
想刷存在感？ 攔返出去啦on9仔

其實我真係睇唔到有簡體終字 唔知佢嘈乜春 煩撚到閪咁

有就有 咪理d痴線佬啦
copy都屌 現實就鳩縮一二角

所以我都block柒左佢

段而覺得佢做holiday 做得幾好
又靚

//法拉帶著既興奮又緊張心情，在父母的觀禮下，上台接受證書頒發。從台上接過畢業證書的法拉，落台後難掩心中興奮，連聲說：「畢業啦！我畢業啦！終於畢業啦！Hoo……完成啦！」深呼吸鬆這一口氣，這4年學生生涯终於讓她經歷過來，此刻圓滿結束，為人生另一征途作準備。//
又的確係有嘅 不過咁多個正體終先出一個殘體 唔突登搵真係留意唔到 何況樓主只係copy

g

[離題] 我諗起張柏芝

你話我打就認姐
真係關我撚事咩

左邊個黑人女人個口好大咁

香港人心態就係咁，搵到錢就得，對專業無追求，不學無術，垃圾中嘅垃圾

阿美你估佢仲會唔會返tvb拍劇

十萬一集就返

可能男仔唔係修表演

弘囝

但係拍戲香港。。。。
如果佢可以好似吳彥祖咁打入西片就好喇

may

但件袍邊又一樣

依家D人反共反到盲反哂, COPY都屌.... 下次你成篇睇哂先啦廢事又被捉啊

連登仔: master有錢就讀得架啦

諗起有條大陸妹都走去拍荷里活 景唔知乜撚野
話佢有後台

衝

下次睇下囉

乜水

雙腳已脆

唔記得個咩 記得叫景X 新聞睇到

咪又係G

我唔係話佢唔叻
我想話佢好似係同老公離婚先去

佢去咗讀書
遠離咗娛圈
生活作息又穩定咗
所以靚咗

一線都仲讀書學做戲
tvb班姐仔慚愧唔慚愧？

咁又唔同
結過一萬次婚=最少俾10000條友屌譆

法拉bb 好叻好靚

返去幫你老母執骨啦

讀完有撚用咩 咪又係返大台做啲二線角色

你真係覺得得香港大台先有得發展

做雞囉

真心佢讀離為乜？
轉行演話劇？

成陣酸味散哂出黎

學術上既追求

法拉B.B.

D 鄉音一樣咁撚難聽，垃撚圾

佢本身d 戲好屎喎